古代人撩唔撩鼻屎

撩鼻呢個動作太不雅，君子不為也。

嗯

其實鼻屎係低代發明，以前剩係得鼻水

近

古代人食鼻屎

古代冇咁多人同車 少塵冇鼻屎